香港警察用槍射示威者

麻煩各位廣傳出去
尤其是留學生 立即通知當地傳媒報道 唔該